唔知點做

如果另一半點都唔肯講做錯左啲咩野 可以點做 係咪因為已經失望太多？

係咪佢覺得自己無做錯? 講多少少呀

突然係咁

即係你覺得佢做錯, 但佢唔覺佢有錯
定係佢到依家都唔知道發生咗咩事, 連你覺得佢錯呢樣都未知?

我覺得嘅係我做錯野 但係我自己唔知做錯乜 但係另一半唔講田講做錯乜 但係唔開心

終於明白了
好辛苦喎.. 咁又未必關失望事, 要睇返你哋本身個溝通係點樣先
唔係個個人都識讀心咁勁

如果一直都問佢 但係都唔講呢 會唔會係因為失望？

真係好多原因喎, 可能佢唔覺得係問題, 又或者要等你估, 咩都有機
會唔會可以搵個機會傾下呢樣嘢? 一段長久既關係好需要定返個啱雙方既溝通

P.S 有啲人唔鐘意俾人 chur

有講過吖 不過佢講左句算啦

咁巴打你都幾無助, 想做好啲又唔知佢想要咩咁
有冇諗得返起以往試過佢都會俾反應? 唔係都幾難入手

之前會嘈交之後就會講咩事 以家就好似連嘈都唔想嘈

係咪習慣咗對方係身邊, 之後有啲期望?
不過都真係下次搵個機會俾對方知道下呢個溝通係好重要的
如果佢覺得煩可能未必係最好時機